
                      Quien va a ver esta película quiere pasar miedo, y esta saga lo consigue. Escenas de tensión y un tanto angustiosas pero creíbles, de las que sales con buen sabor de boca.
        
            